Lihkg 28日內多咗十萬個post

以前過10萬個post要兩個幾月
依家28日
如果係高登一定死咗好耐

高登推咗半年幾都推唔過10萬

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

五大訴求從未得到任何回應.
香港人一齊聚焦返我地嘅初心,可以嗎?

Lihkg由post 1去到post 1000000用咗795日

achievement unlocked
大家俾啲掌聲自己
繼續用呢個平台贏返香港返嚟